{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000911",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제(원통) 서호"
    },
    "text": "当宿は総客室数23室で、お客様を歓迎しています。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。宿泊先の予約時の注意事項としては、基準を超える人数を予約する場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生するという点です。この宿は全客室禁煙です。喫煙をご希望の方は、各階の裏門からご利用ください。駐車場はモーテルの建物の前に位置しており、死角地帯がなく細かいCCTVが設置されています。宿泊されたお客様のレビューを見ると、この宿は親切な社長ときれいな施設によってとても褒められました。客室はいつもきれいに整理されており、特に韓国伝統部屋はすべてがきれいに整理されており、安らかな休息を取ることができます。また客室は常に暖かく管理されてきており、シャンプーもいい香りがすると言われています。全般的に良いレビューがたくさん掲載されており、一緒に泊まっても良い宿だと言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿の総客室数は23室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊先はどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "この宿泊先は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊先の予約時の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊先の予約時の注意事項としては、基準を超える人数を予約する場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生するという点です。"
        },
        {
            "question": "この宿は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、この宿は全客室禁煙です。喫煙をご希望の方は、各階の裏門からご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はモーテルの建物の前に位置しており、死角地帯がなく細かいCCTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊されたお客様のレビューを見ると、この宿は親切な社長ときれいな施設によってとても褒められました。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室はいつもきれいに整理されており、特に韓国伝統部屋はすべてがきれいに整理されており、安らかな休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "客室は暖かく管理されていますか？",
            "answer": "はい、客室は常に暖かく管理されてきており、快適に過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "シャンプーはどんな香りですか？",
            "answer": "シャンプーはいい香りがすると言われています。"
        },
        {
            "question": "この宿は一緒に泊まっても良い宿ですか？",
            "answer": "全般的に良いレビューがたくさん掲載されており、一緒に泊まっても良い宿だと言えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 429
    }
}